［區區有計傾] 最近由 佐敦 搬 青衣

感覺：
-野食真少好撚多選擇，
佐敦一個foodpanda幾夜都有得食，唔係外賣都周圍好多高質餐廳，仲有大家至愛壽司郎

青衣一到夜晚就收哂皮、唔係夜晚仲要食連鎖垃圾（有介紹請推介）

-交通唔使講，佐敦全香港至中間，巴士黨鐵咩都有，買靚野落尖沙咀，買好野平野落旺角油麻地；青衣就少少懢忦，自己一個孤島一個黨鐵站，巴士成日上山落山，睇見都牙煙，唯一媽住葵芳發圍

-承上，行路計佐敦平地一塊，商業大街行得舒服，青衣搵條平d既大街都無，迫哂去商場

-但係佐敦人流多，品流複雜d，蝻多廢老多雞蟲多，青衣感覺社區感強d，治安好d，人平和d無咁燥底，但係廢老都多

個人意見 不喜請屌

有青衣好野食快d推介 呢排要撘的士去荃灣先有好野食

青衣邊頭？

南

東先啱

住咗青衣將近三十年 表示舒服

南你住化工廠定車廠?

新黎唔識分

仲有油庫，貨櫃碼頭，物流倉

都Feel到可以過平靜生活

以為我個位好南 原來有排都未到

唔怕行路去長發食宵夜啦

雖然我唔知仲有冇開

青衣除左無乜嘢食，都屌打其他地方
最好就荃灣青衣生活圈咁就最好

葵廣掃下街囉

即係美景嗰邊？
其實我都唔識分
利：長發

過翠怡 present , asahi 好抵飲

藍澄灣？

青衣一向都係分南北。

青衣南一係小巴去葵芳，一係去青衣北，長發個邊～

No no

青衣長發長安一樣好品流複雜
係近排武肺少左d 街童
衣食住行黎講油尖旺緊係好d 既
但青衣相對較靜同人流車流少
不過青衣最on9 就係d 巴士班次唔知點解好疏
41a 44 43b 呢d 高需求既路線都可以set 成15-30分鐘一班

呢間黃店黎, 可以多d 幫襯

青衣空氣好好多

住宅區同商業區既分別

佐敦係市區，青衣係新界
樓主用黎比較係咪過份左少少
btw, 你講住青衣南都知係美景藍澄灣個個位，你住個邊都係去葵芳葵興個邊方便

廿年青衣人表示青衣好好住

青衣可以多野食d新界唔係藉口黎

同埋唔係南

都feel到係舒適社區

不嬲青衣係沙漠黎，比黎冇意思

咁要爭取改善喎 一句沙漠就算

都冇地方， d 位起哂樓係長發好少少

青衣人表示除左食野無得輸

環境舒服係真

有咩好食

個街市有d 野食，好耐冇去去葵芳買書仲好

青衣交通唔太差
有條東涌線，連住三號幹線，尖山隧道，屯公，大欖。

美景？青衣南嗰堆樓附近係冇乜商場餐廳㗎啦，一係就要住近青衣站，盈翠灝景宏福嗰堆。青衣南出葵芳仲方便過喺樓下搵嘢食

唔係

向東 係咪翠怡海欣海悅？
係嘅話食真係少咗啲，好彩行去青衣城/青怡/青衣邨唔算遠，勉強可以接受

唯一青衣衰係通宵車嚴重不足

之前住佐敦，係就係好方便，但覺得空氣差，掃地啲塵都灰黑色

好掛住以前新年D 宵夜車仔

長發商場啲鋪頭食到厭晒

的確係

呢排都多左撘的士

長發個頭好過長康/青衣邨

住左廿年 係夜晚冇野食同冇車翻之外 其他都好好

點解冇紅Van入青衣

遲d都想搬去青衣, 不過果頭最近先得一個新盤

由細到大都住青衣
幼稚園小學中學預科都係個島度
出葵芳仲快過落青衣城

認同佐敦真係幾尾

葵廣

其實食野選擇比較少之外，其他都唔錯
交通算方便，巴士去旺角唔洗30分鐘

真心方便

好彩預科之後唔係

好似鼻屎無咁黑

除左交通 飲食，平時散步/跑步仲可以直出西九/尖嘴海傍/京士柏

青衣

青衣先係香港中心喎

以前長發3樓平台d推車仔宵夜上過旅遊書

另一點青衣好

所有貨運都係經青衣
外國網購特別快

食黎講
ching近美景可以落去
美景一堆小店 係質素有啲普通

翠怡都算多非連鎖
間甜品舖唔錯，同埋有PRESENT黃店西餐唔錯

然後千奇唔好諗住上長康啲茶記
除咗冬菇亭普通 其他都係10級劣

真係唔知好彩定點

雖然唔係住核心區

青衣搭車方便

肥佬德開到凌晨1點，唔想去m記就可以去食

北區：長發、長安、青宏、灝景灣、盈翠、青衣邨、宏福、青怡、偉景等

中區：碼頭、翠怡、海悅、海欣等

南區：長青、長康、美景花園

山：長亨、青欣

有無人記得金伯爵？

凌晨係旺角有泥鯭的返青衣

N241

青衣邨打後個d算中區啦

美景隔離個新盤有留意過 不過景觀好似俾居屋遮左一大半而且14-17k呎價 唔抵

Present最近食左

真係唔錯

最好住邊區

樓主好彩走得快

青北
無敵巴士線
中區差少少同站頭太散

只限青衣北

遲d 搬過去
起碼抵過大西北

過海 去沙田 油尖旺 觀塘都南橋出wo ching

師兄抽到 恭喜

係咪藍澄灣附近
最近發現美景間ok深夜唔開

住左兩個月 青衣都幾舒服

等居屋嘅屋苑商場落成. 雖然細.應該會多d食店.
睇新樓果陣了解過附近嘅發展

鬍鬚仔啲漢堡包真心好食
不過唔知遲啲點

如果正常時期喺嗰邊開食店應該穩賺
已經多居民，仲要有埋IVE+Thei
所以美景有唔少垃圾食店生存到好耐

熊牧場好無食 叫個一次外賣ok 幾大份

我都覺得好好住，但上年搬左去tko，成日掛住青衣

買完仲可以入長發商場坐起地食
長發頂樓有間酒樓夜晚任食打邊爐一舊水位

正常冇咩特別
好食又稱唔上，難食又唔係
我自己覺得偏貴

將軍澳
諗起係觀塘鄰居都覺得煩

都有d距離既 不過以前成日出荃灣食唯一雲貴川 葵涌廣場掃街 同食金潮小廚 依家咁遠好日都唔會去一次

其實青衣人會當南橋附近叫青衣南

南橋出既巴士
249x一個站大圍
948一個站上環
X42c一個站黃大仙
43/43A/43M/88D/88M出葵芳
比較dull既線
42A出深水埗油尖旺
42/41就不要說了

唯一雲貴川好正

好掛住d炸醬

青衣撚而家成日團購外區黃店

邊到有團

42A唔叫dull啦
不過一線獨大
242X仲要開得嗰兩班

比起41A
根本應該拆42a做 43c 242x

計多巴士線嘅話其實係長亨
可以行10分鐘去青衣邨/長康搭41/41A/42嗰啲
同埋有平過42A/44嘅E21去九龍
仲有送249X車尾嘅話可以搭E42/49X去沙田

其實43C同242X全日討論咗好耐
不過一路都冇定案
由佐敦到美孚一條42A做曬其實好on9
條41又係
旺角都算
隔離41A都收$8.9
但係連深水埗返青衣都冇分段
廢到一個點

其實以前有43C時係分到流
不過一到非繁忙時間就食屎

陳年時期有43D(42A前身，43D取消時出42A)去深水埗碼頭
都係一到非繁忙時間就食屎

邊條線短邊線死
佢唔勇膽做分流
或者係太子到美孚已有41同42分去上山
獨立一條線又唔夠客所以唔開快線

BTW 42唔係主力青衣
東九去西九42好多客
青衣客反而唔多
做足40年都唔死就知

面書search 飯飯到家

呢個多謝領匯班pk
車仔檔上晒鋪後唔好食

青衣啲樓升得快
你選擇得好正確

搭42往返青衣嘅應該只限九龍城/新蒲崗/荔景
青南去新蒲崗勝在平過X42C好多

由細住到大
青衣最輸蝕係冇紅van

真 荃灣凌晨竟然無返到青衣

唔計條on9 N241
旺角返歸有泥鯭的/N41X可以唔洗紅van
反而觀塘就真係好需要紅van返青衣

有條402S小巴嘅

泥鯭的10年前搭過
20蚊一位
但上到3號行120km
真心怕怕

宜家如通宵會打的或Uber

行去醉酒灣

有咩睇

墳場 屠房

撘的無咩所謂 但求多d好餐廳

想多啲嘢食嘅話過橋去荃灣/葵芳會好啲
還掂普遍青衣人嘅生活圈都係包埋葵芳荃灣
島上面除咗樓上幾位巴打講嗰啲之外都真係冇乜非連鎖嘅餐廳好食

城市廣場門口402s唔係通宵咩

深夜難D
平日都有嘅

唔經藍澄美景 好慘

醉酒灣好猛鬼
BTW 即係邊度？

青衣本身屋苑多，又唔係舊樓區，租金相對貴，除美景嗰邊其實少野食，荃灣、佐敦嗰啲街多地舖多，你教人喺邊開？青衣好住，又靜。樣樣都有代價啦，呢個唔係藉口，係事實，真係火都嚟，嫌三嫌四你咪唔好搬囉，佐敦好多樓舊你又唔講？個個地區唔同有得比？

餐餐出街食？

發現青衣真人
話親你嬲嬲豬

都多

葵芳食完先返青衣囉

948 直頭下午3點後冇車出港島 要喺葵芳轉車
利申 住荃灣

可以試下食 present, 台式生活滋味，兩間普通黃店，兩間都喺翠怡

又得既

Present真係唔錯

識好多人住青衣都瘋狂去葵廣食嘢

勝在夠靜
利申 荃灣人 好嘈

以前長 x 有好多掃街好野食，而家算啦，早些少去楊屋道買份海鮮番屋企啦

Present唔差，但價錢唔可以餐餐食

早午餐涌美華記，新大城
夜晚小炒可以涌美陸記或大王下金源

次次過荃灣都心諗
邊到黎咁多人

荃灣好多街都勁多人

而家948港島方向尾車1900

oh thx
咁都好D

N241夠啦

2期 覓小食、街市3餸飯、百街對面餐廳的餐廳、肥佬德、1期車仔麵、1期燒味檔$30叉燒飯、1期街市入邊既拉面店同飯店

肥佬德同隔離檔點心養到啲老鼠仲大隻過貓

肥佬德以前都仲得。。。宜家。。。不了

六記藍店嚟

但Michael Jordan喎

新年去拜年
次次都會去長康食果檔車仔雞蛋仔

有一部分係青衣入去
睇下楊屋道周邊返青衣巴士日日排長龍就知咩事

葵芳一樣 幾乎青衣每條邨都有架88去葵芳 隨時仲快過去青衣城

始終青衣生活配套唔太夠

有冇巴打行過北橋去荃灣？
其實唔駛好耐

青衣城行去荃灣西15-20分咁上下
等部起好仲方便